企鵝妹爆不畏疫情「飛瑞典找乾爹過夜」！ 網抓包：有吃避孕藥

南韓人氣實況主「企鵝妹」柳允進（윰찌니，Jinny）過去因為清純的形象在台灣爆紅，近年轉往歐美發展，也大改過往風格，前陣子才在直播大聊自己的性愛史，近日又遭國外網友爆料疑似跟乾爹過夜，還吃了避孕藥，文章被翻譯後搬到台灣論壇，也引起了一陣熱議。

有眼尖的國外網友在「Reddit」上傳了一份標題為「Jinny & Najn」的文件，被熱心台灣網友翻譯後轉貼到「遊戲大亂鬥」論壇，文中透露企鵝妹在9月跟朋友一起去歐洲旅行數月，但疫情惡化後，朋友迅速返韓，她卻堅持待在當地，才引發了該名網友的好奇心，仔細觀察後竟從許多蛛絲馬跡中發現「企鵝妹與乾爹過夜」。

根據該網友調查結果，企鵝妹在9月在瑞典跟大乾爹初次見面，隔天兩人就去約會，一個月之後還放了一天假在德國陪對方，隨後跟著男方返回瑞典共度兩周時間。在這期間，她在回到南韓後，曾聲稱要去找老朋友，但隨後在開台時卻被抓包口罩款式跟瑞典乾爹一樣，疑似又偷偷飛回瑞典約會。

另外，爆料文中也提到，企鵝妹曾表示自己「不排斥無套」，而在疑似與乾爹相處的期間，開台詢問網友關於避孕藥的相關資訊，幾個禮拜的時間後，又自曝在瑞典時變得很愛哭，情緒起伏很大，並直言「可能是吃了避孕藥後的副作用」。

網友紛紛讚嘆該爆料文的調查內容精細，留言「福爾摩斯轉世嗎？」、「爆料一出，會有一堆火山孝子瘋狂抖內搶當下一個了」、「只是為了做x就飛出國也太克難了吧」、「超猛的調查」等。

湊下鬼啫

點解話係契爺

臭雞

我都唔明, 溝下鬼仔唔得?

仲以為係大肚腩禿頭

原來咁淫

外國腸頂到上肺腑
係爽啲既

我對住條鬼仔仲撚淫連避孕藥都唔食

利申：有棍